應5應該問政府借loan買美股 apple

借盡一年去買蘋果or 標普500？

應該

犯法

you are on9

點解？
借學生loan去買

點解唔應該？

借錢買股實屬大忌, 學生哥讀好D書好過啦

你玩期指full pay開？

借錢買股冇話唔得，但係好睇個人嘅理財能力。講真，只要我計到條數套到息差，其實係冇問題

你估賺硬架？

姐係5好買？

無投資經驗都係做定期啦，或者外匯定期會高息d但有機會蝕差價

Grant loan放TD都賺

期指實屬衍生工具, 只宜作保險或對沖用途, 借錢或炒賣期指實屬不智.

利申: 小弟炒期指輸過60萬, 過來人勸你唔好咁做

美股ath仲allin
只可以講小心睇路

你承擔到個後果就做

如果你要靠人黎話你知應唔應該，咁就唔好了

牛三尾水先黎買⋯

有人上年趁交學費空檔拎non mean炒股定唔知咩畀人拉左，自己諗

免息借一定賺，做定期都係賺啦。
查閪到咩，你用自己名戶口就白痴啦，一定要用其他人戶口！
一係緩步跑做傻閪， 一係走捷徑成大亨。
一係風平浪靜，一係大起大落。
風平浪靜你就注定一世平凡成功有限，大起大落你先會有機會發圍，當然都可能會破產，但有得博總比無得博好。
港豬定革命好？光復香港！時代博命！

印象年息1.x
就算唔買股做定期都有賺
好後悔冇借多啲

正常應該借
但你要預輸晒破產影
響唔到人同自己

我諗破產都唔係咁易
可能會查你d錢去左邊

non meand 錢去套息還好

同路人借loan炒
利申贏緊二萬
唔好炒衍生工具 睇多D大型股
底買高賣 穩穩陣陣
記住兩個條件
第一：寧願賺小D都唔好輸錢
第二：記實第一個條件

世界咁易玩就個個發咗達啦
去啦世界總需要你依啲人

緊係要借啦
學生loan 果4年免息又唔洗你還住
又一定要分4年借 即係年供4次都得
出到黎做野可以每個月還一千幾百 又一厘息
一筆唔會令你陷入危機既錢
不過拎黎買咩自己決定
賺個息差都好

利申 後悔當年冇借

借咗 玩緊股票

定期
股票

妖言惑眾

定期=傻仔
冇投資經驗可以學

借！
學生識投資呢個concept已經唔錯，但切記你要對筆錢做好風險管理，路識就睇書睇blog問人。呢個小小資金係個學習機會黎。
但唔好將筆錢當左賭博買大細，咁樣永遠都會輸返轉頭

睇黎就爆

首先5你老母，第二下面個位牛三贏錢唔好以為高買低賣係真理，熊市絕對可以輸到你懷疑人生

可以講下多d?

巴打可以講多d
Tg?

good

真心問 拎nonmean錢投資犯法？
唔係借咗 點用都得？

Tg?巴打

十年前有冇聽過一個人叫鄧小閒都係咁講，當時佢叫人買匯豐，價130，息有5厘。之後唔洗講發生咩事

普通loan先係

下？
十個九個都係按樓套現再炒股起家
Grant loan 無息，更加要借盡去reinvest

可5可以教下小弟第一步應該睇d咩網去學投資？

先睇錢家有道，入面有教你理財產品嘅種類同埋基本嘅知識，仲有理財策畫等工具。
之後可以睇窮爸爸富爸爸，了解咩係現金流BUILT UP你嘅理財概念。
再者可以睇投資金律，漫步華爾街，快思慢想去了解人類喺股市入邊犯嘅錯誤以史為鑑唔好令啊寶成日出嚟。
之後仲可以睇下一啲資產配置同埋投資策略嘅書去實踐返你嘅投資理念。
如果你問有咩網站係有呢啲嘅雞精，可以參考下綠角嘅網站（雖然佢係主推ETF，但係佢都有寫下啲書評，見到有興趣嘅書可以買返嚟睇睇）YOUTUBE 到都有啲CHANNEL學到下嘢，例如C傅教學（睇佢點樣由負債返身同埋心路歷程好喇，其他啲吹水嘢就唔好上心）。
希望幫到你同埋唔好比人話我係打手喇
如果你係鍾意刺激啲嘅（ie.技術分析，期指），曉士理財教室都可以幫到你。但當然啦
，期指世界同埋股講係兩個世界嚟。自己千奇唔好混淆。

所以咪睇個人理財能力，同埋人叫你買你就買，抵輸喇。
連自我分析判斷嘅能力都冇，同比錢叫人幫你投資有咩分別？
玩得借錢投資，就要承受返個風險同埋要自己做決定，唔好人云亦云。

美股升到破晒位 真係無頂
Apple仲要跑贏大市
其實無得輸
但投資涉及風險 唔好all in啦

有能力 有諗法 就應該去馬啦
Yolo, 畢左業之後想玩都冇本啦

岩 老虎蟹都借

話俾你知堅係牛三囉
基本面開始差
但係啲人投資情緒仲咁高漲

Tongwong97

Non mean 1.2x% 淨喺定存都有賺 不過唔知手續費點計

Non mean喺幫你交學費喎 唔會直接入你銀行戶口

Grant就唔知

蘋果我唔睇好，技術及生意一直減退。。。

不如你計下個借loan 成本係幾多先

Ching 可以放link?

所有loan都可以
你點用佢冇權理
See the rule

你輸因為你癈，明冇

Ching 我加5到你

啱
拎呢筆錢買股票
四年後畢業賣左apple 都仲有錢賺

長揸可以（10年計）
短炒不了

但好似玩5到 定標普500算

你up乜

呢樣都係我鐘意睇連登既原因之一，連登反向指標

借loan買金好過啦

出黎做野大把時間你買啦
留返d時間同錢黎屌閪啦
寒窗苦讀就係為左入大學屌閪
咁浪費就去買股票
對唔對得住你父母

邊隻好。

買下輪仔密密賺完 一兩個月咪去泰國屌下閪囉

鳩up

去商務買本《技術分析攻略》- 林瑞芬，唔識基本既TA，你成日都唔知咩位入貨走貨。
接住咪搵下D KOL既股評，唔好跟佢地買住，但去學下佢地點分析個股
股場世界無天書，靠自己慢慢行出黎

唔好害人，人地無投資經驗，叫人玩呢類。。。叫玩債券，收息股票好過。。。

Ching 可以加tg講下？

最穩陣就係買etf
voo qqq vti呢啲
每年10%咁濟 靜靜地好過刺激咁輸
就算佢急插過幾年都番黎
除非好似1929個陣咁樣
個陣dji成30年先番番本
但如果係留舊錢係插完再入番指數etf既話就點都冇輸